{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1012027",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 줌"
    },
    "text": "セチョン湖の近くにあるロッテワールドが見える宿です。 宿は42の客室で構成されており、近くには8号線石村駅、9号線石村古墳駅、9号線サムジョン駅があります。 韓国語をサポートする案内サービスも提供されます。 平日の貸室および夜間の貸室に対する利用時間と規定もあり、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 訪問者のレビューによると、石村湖の近くに位置し、便宜施設へのアクセスが良く、コストパフォーマンスが良いと評価されています。 親切な対応と清潔な施設、居心地の良い雰囲気も良いという評価を受けましたが、一部の客室では不便を感じることもありました。 宿泊時にNetflixを利用できればという意見もあり、トイレの清潔度の改善が必要な部分もあるという意見があります。 位置上騒音が発生する可能性がありますが、駐車が便利で入口のプライバシー保護のために良いと言及されました。 価格帯を考慮した場合、コストパフォーマンスが良いという意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "近くにはセチョン湖やロッテワールドなどの便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿は42の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どの駅が宿泊施設に近くて便利ですか？",
            "answer": "石村駅、石村古墳駅、サムジョン駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿のスタッフは韓国語をサポートしてくれますか？",
            "answer": "はい、宿では韓国語をサポートする案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の利用時間や規定はありますか？",
            "answer": "平日の貸室および夜間の貸室に対する利用時間と規定があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューでは、石村湖の近くに位置しており、便利な施設へのアクセスが良いと評価されています。また、親切な対応、清潔な施設、居心地の良い雰囲気も評価されていますが、一部の客室では不便を感じることもあるようです。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の意見で改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "宿泊者の意見では、Netflixの利用ができると良いという意見や、トイレの清潔度の改善が必要であるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿の位置は騒音が気になりますか？",
            "answer": "宿の位置上、騒音が発生する可能性がありますが、駐車が便利で入口のプライバシー保護にも配慮されています。"
        },
        {
            "question": "この宿はコストパフォーマンスが良いですか？",
            "answer": "価格帯を考慮した場合、コストパフォーマンスが良いという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 445
    }
}